美國總統選舉。 失眠夜。 過山車。 關鍵一個州！！ 曾志豪

2020/1105/
美國總統選舉。
失眠夜。
過山車。
關鍵一個州！！
曾志豪

志森與志豪
159K subscribers